我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

樓豬

你點知㗎

駁唔到

邊度失敗
都係無女無錢無樣無高度無車無樓無自信姐

陰公🐷

提子

收嗲啦

哦哦

樓豬有感而發 有冇故仔聽

分享下 我願意聽

係啊